我決定一陣3點鐘落去老蘭裸跑

不見不散

愚人節快樂

又係你條撚樣